[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Objetos vacios",
        "incorrectAnswers": [
            "Objetos",
            "Rutas",
            "Personaje"
        ],
        "question": "¿Con que se pueden crear los puntos de control?",

        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Tiene un valor considerado",
        "incorrectAnswers": [
            "Algo ya predecido",
            "Un caracter",
            "Tiene algo ya definido "
        ],
        "question": "¿En que consiste un parámetro?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Condición",
        "incorrectAnswers": [
            "Arreglo",
            "Input",
            "Booleano"
        ],
        "question": "¿Qué se le agraga al boton para que el jugador corra?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Variables",
        "incorrectAnswers": [
            "Arreglos",
            "Condiciones",
            "Carácter"
        ],
        "question": " ¿Qué se debe de tener dentro del Scripts para controlar el deslizamiento?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "4",
        "incorrectAnswers": [
            "3",
            "6",
            "2"
        ],
        "question": "¿Cuántas Plataformas se mencionan en la lectura?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Capa Voladora",
        "incorrectAnswers": [
            "Una Capa",
            "Capa Elite",
            "Dos capas"
        ],
        "question": "¿Qué se tiene que agregar para la creación de una plataforma que cae?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Para crear juegos 2D Y 3D",
        "incorrectAnswers": [
            "Para crear presentaciones",
            "Para crear Usuarios",
            "Ninguna de las anteriores"
        ],
        "question": "¿Para que sirve Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "C#",
        "incorrectAnswers": [
            "C++",
            "PHP",
            "JAVA"
        ],
        "question": "¿Qué lenguaje utiliza Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Crea secuencia de comandos",
        "incorrectAnswers": [
            "Saltos",
            "Comprueba conexiones",
            "Detecta coliciones"
        ],
        "question": "¿Qué hace la función Groundcheck?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Desplazarse hacia otro contenido",
        "incorrectAnswers": [
            "Que funcione correctamente",
            "El espacio necesitado",
            "Desplazar informacion"
        ],
        "question": "¿Qué proporciona el Scroll Rect?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]